「尋人啟事」窮人唔好生仔巴打 見字請上水報平安

查查失蹤已經超過七十二小時
大家都好擔心你

唔怪得呢幾日硬係覺得差咁d野

佢平時日日上黎架？

呢幾日胃口差左

Blog 最後更新 8月18日
連登 四日前
Youtube 三日前

你好有心

佢去左邊

食完雞扒就唔見左

希望手足們留意下有冇有關年約三十歲嘅精神分裂患者嘅新聞

生完仔返嚟啦

查查呢幾日搞咩